排公屋攞綜援

漫長嘅抗爭除咗精神上有準備，經濟上都要有準備

同藍絲屋企人反面嘅手足，排咗公屋攞咗綜援未？呢啲唔係新移民嘅專利，大家要善用政府資源對抗暴政，同路人嘅支援你哋唔使怕醜繼續攞，you deserve it

希望有人分享下點申請

光復香港
時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推5到都推